一人一個比令你春心動既明星

我先，朱茵
逃學威龍嘅青澀令我對中學戀愛充滿盼望同幻想
西遊記入面嘅痴情更加係撩動我內心愛情醞釀
睇完果兩晚都會訓唔著，冇限FF同電影入面個女仔拍拖
利申，非痴漢，識得分幻想同現實

林心如

中學個陣係咁丁